我老母成日鳩噏當秘笈

小學嘅時候唔鍾意刷牙所以蛀牙
我老母話：「蛀咗就算喇，啲牙遲啲會甩晒之後生過啲新嘅牙，到時要好好保養喇
但我大個先知⋯ 大牙係唔會甩架
最後蛀到要杜牙根 依家提返起件事，我老母話鳩我天真咁都信，應該自己查證

push

有無人老母都係咁

入嚟分享吓

你肯定係親生？

無人分享？咁我繼續

細個嘅時候老豆老母帶我去體育館打羽毛球，
我老母指住啲未降落嚟嘅籃球架(7-8米高？)同我講：「睇吓啲籃球架幾高，打籃球嗰啲人就係去到咁高打架喇 」

嗰陣我好似小一？我信撚咗 屌